2020年起港人可免簽入境烏茲別克7日

特區護照可以免簽，俾大家參考

烏茲別克是一帶一路簽署國之一，近年中國不斷增加在當地的投資。據烏茲別克國家通訊社（Uzbekistan National News Agency）報道，總統米爾濟約耶夫（Shavkat Mirziyoyev）日前簽署總統法令，由2020年1月1日起，持有往返機票的中國公民（包括香港居民），可免簽入境烏茲別克，最長逗留7天。

法令旨在促進烏茲別克及中國的文化、科技、教育交流，改善烏茲別克的投資環境，促進當地的旅遊業的發展。

據新華社報道，烏茲別克已採取一系列措施去吸引海外旅客，目標將旅遊業產值佔國內生產總值的比例由2017年的約2.3%提升至2025年的5%；2025年前吸引逾900萬旅客。

由去年起，烏茲別克已容許中國公民（包括香港居民）在烏茲別克轉機前往第三國時，可免簽逗留最多5天。

節省20美元簽證

現時港人要入境烏茲別克，必須申請簽證，簽證費用為20美元，當免簽安排實施後，港人短暫逗留烏茲別克可節省20美元簽證。網上申請

烏茲別克屬低風險國家

根據國際SOS組織發布的2019年旅行風險地圖，烏茲別克在「旅行安全」方面屬於低風險的國家，與英國、日本、澳洲等國相若。

一帶一路

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

烏茲別克美女

7日Uzbekistan 真係好趕

好過無
特衰好似仲未有塔吉克 吉爾吉斯免簽

屌 免簽垃圾一帶一路國家托柒咩
免簽美國先值得關注,
但屌你老母,比柒婆搞一搞乜機會都冇晒

呢啲一世都未必去一次嘅地方免簽真係把鬼
美國免簽 ... 一日香港俾支共都唔使旨意
支持《環球時報》意見，將香港變關島

Bno 科水算

去過度做乜鳩

對上一個可以免簽嘅國家係伊朗

痴撚線香港
烏雞都免簽到

中國搞一帶一路囉咗烏雞免簽
順便俾埋'中國'香港護照都可以免簽埋

其實香港盡奶左右兩家茶飯係最好

免簽美國>免簽其他垃圾國家
唯一可取係14日免簽俄羅斯

BNO平權，咁你話呢

講真，特衰當初囉到咁多國家既免簽，其實都係國際俾面97年前既香港啫
免簽國缺少美國的確係好可惜，除此之外免簽國都夠架喇，係衰在俾人認為係中國人呢下差

當大家都講支匪點樣用錢買到免簽去某個一帶一路驛站國7日,
就係忘記咗原來之前嗰個國家一早按照簽發國原則給予所有英國護照30日免簽

呢d就留返班無料到既廢老們做壯陽藥吧啦

冇特區但留個名
有吉爾吉斯免簽60日，但暫時唔會考慮去

關島好

吉爾吉斯有BNO免簽，當你係bc看待

係正嘅
可惜近年BNO都停咗新增免簽國
想有越南免簽